撲口罩事件,真係睇到建制派真係伸手黨, 完全唔夠家下班區議員玩，買到口罩

黃之鋒派口罩
建制派就唔知去咗邊

帝制派話攪生產線
班人好容易買到材料同機,仲有大水喉

唔好睇少班老鬼

建制咪運d口罩返上去奶囉

唔好睇少建制
早幾日民建聯先派完

99%貨俾林鄭攞左去中國派
佢地又要留自己用，得返二手口罩可以派俾藍絲廢老

派唔係好多
派主要都係李惠琼d大粒出面

家下黃議員都開始返到口罩
又派漂白水

建你老母制